Poly 拉幾多個，就裝修幾多次商場，講完！

無差別攬炒

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po